Crea un proyecto llamado Domotica. Crea una clase abstracta llamada "ElementoDomotico" que represente cualquier elemento domótico de un hogar. Tendrá como atributo el nombre del elemento (por ejemplo, "Puerta del garaje"), 
un constructor que le dé valor, su getter y setter y un método ToString para sacar su información por pantalla cuando queramos.